offer神麻煩入一入黎

好似開始出緊offer
好想做呢份工入呢行呀
求下你做個好心比個offer我呀

拜一拜

留名拜一拜

Offer神好似仲未睇到

有offer神都拜